{"status":"success","message":"Sucesso","count":22,"items":[{"id":7376715,"data_disponibilizacao":"2023-01-10","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"TJMG - C\u00c2MARA JUSTI\u00c7A 4.0 - ESPECIALIZADA C\u00cdVEL-4","texto":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DE MINAS GERAIS<br \/>C\u00c2MARA JUSTI\u00c7A 4.0 - ESPECIALIZADA C\u00cdVEL-4<br \/>APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 16\/12\/2022<br \/><br \/>Apelante(s) - C.M.C.; J.C.S.; Apelado(a)(s) - C.M.C.; J.C.S.; Interessado(a)s - A.C.S., representado(a)(s) p\/ m\u00e3e, C.M.C.; <br \/>Relator - Des(a). Maria Luiza Santana Assun\u00e7\u00e3o(JD Convocada)<br \/>A \u00edntegra do Ac\u00f3rd\u00e3o poder\u00e1 ser consultada no portal do TJMG - em Consultas\\Andamento Processual\\Dados Completos. ATEN\u00c7\u00c3O: Em alguns casos de processos que tramitam em segredo de justi\u00e7a, o ac\u00f3rd\u00e3o pode n\u00e3o estar dispon\u00edvel. Para os processos eletr\u00f4nicos essa publica\u00e7\u00e3o \u00e9 apenas de car\u00e1ter informativo.<br \/>Adv - DAYANE DE PAULA ARAUJO, FABIANO DIAS CARDOSO, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"50391641120198130024","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado2.jsp?tipoPesquisa2=1&txtProcesso=50391641120198130024&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=20&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=50391641120198130024","tipoDocumento":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","nomeClasse":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","codigoClasse":"198","numeroComunicacao":3567,"ativo":true,"hash":"8adD75PqZDVIE9MFATgE3W1RnyG1xN","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"10\/01\/2023","dataenvio":"09\/01\/2023","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"5039164-11.2019.8.13.0024","destinatarios":[{"nome":"C.M.C.","polo":"A","comunicacao_id":7376715},{"nome":"J.C.S.","polo":"A","comunicacao_id":7376715},{"nome":"A.C.S.","polo":"P","comunicacao_id":7376715},{"nome":"C.M.C.","polo":"P","comunicacao_id":7376715},{"nome":"J.C.S.","polo":"P","comunicacao_id":7376715}],"destinatarioadvogados":[{"id":14074697,"comunicacao_id":7376715,"advogado_id":336614,"created_at":"2023-01-09 17:48:47","updated_at":"2023-01-09 17:48:47","advogado":{"id":336614,"nome":"DAYANE DE PAULA ARAUJO","numero_oab":"173137","uf_oab":"MG"}},{"id":14074698,"comunicacao_id":7376715,"advogado_id":368347,"created_at":"2023-01-09 17:48:47","updated_at":"2023-01-09 17:48:47","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":14074699,"comunicacao_id":7376715,"advogado_id":293158,"created_at":"2023-01-09 17:48:47","updated_at":"2023-01-09 17:48:47","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}}]},{"id":6738590,"data_disponibilizacao":"2022-11-29","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"TJMG - C\u00c2MARA JUSTI\u00c7A 4.0 - ESPECIALIZADA C\u00cdVEL-4","texto":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DE MINAS GERAIS<br \/>C\u00c2MARA JUSTI\u00c7A 4.0 - ESPECIALIZADA C\u00cdVEL-4<br \/>APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 25\/11\/2022<br \/><br \/>Apelante(s) - C.M.C.; J.C.S.; Apelado(a)(s) - C.M.C.; J.C.S.; Interessado(a)s - A.C.S., representado(a)(s) p\/ m\u00e3e, C.M.C.; <br \/>Relator - Des(a). Maria Luiza Santana Assun\u00e7\u00e3o(JD Convocada)<br \/>A \u00edntegra do despacho\/decis\u00e3o poder\u00e1 ser consultada no portal do TJMG - em Consultas\\Andamento Processual\\Todos Andamentos. ATEN\u00c7\u00c3O: para os processos eletr\u00f4nicos essa publica\u00e7\u00e3o \u00e9 apenas de car\u00e1ter informativo.<br \/><br \/>Intima\u00e7\u00e3o: Designado o feito para julgamento virtual, nos termos do art. 118 do RITJMG, n\u00e3o havendo nesta modalidade de julgamento a possibilidade de participa\u00e7\u00e3o de advogados, partes e interessados. Em caso de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, as partes dever\u00e3o se manifestar no prazo de cinco dias e o feito ser\u00e1 inclu\u00eddo, oportunamente, em sess\u00e3o de julgamento presencial ou por videoconfer\u00eancia.<br \/>Adv - DAYANE DE PAULA ARAUJO, FABIANO DIAS CARDOSO, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"50391641120198130024","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado2.jsp?tipoPesquisa2=1&txtProcesso=50391641120198130024&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=20&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=50391641120198130024","tipoDocumento":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","nomeClasse":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","codigoClasse":"198","numeroComunicacao":9837,"ativo":true,"hash":"DLz5neGXZ4NIKE4cGT73KJwRdy4gaO","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"29\/11\/2022","dataenvio":"28\/11\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"5039164-11.2019.8.13.0024","destinatarios":[{"nome":"C.M.C.","polo":"A","comunicacao_id":6738590},{"nome":"J.C.S.","polo":"A","comunicacao_id":6738590},{"nome":"A.C.S.","polo":"P","comunicacao_id":6738590},{"nome":"C.M.C.","polo":"P","comunicacao_id":6738590},{"nome":"J.C.S.","polo":"P","comunicacao_id":6738590}],"destinatarioadvogados":[{"id":13467311,"comunicacao_id":6738590,"advogado_id":336614,"created_at":"2022-11-28 17:40:30","updated_at":"2022-11-28 17:40:30","advogado":{"id":336614,"nome":"DAYANE DE PAULA ARAUJO","numero_oab":"173137","uf_oab":"MG"}},{"id":13467312,"comunicacao_id":6738590,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-11-28 17:40:30","updated_at":"2022-11-28 17:40:30","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":13467313,"comunicacao_id":6738590,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-11-28 17:40:30","updated_at":"2022-11-28 17:40:30","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}}]},{"id":6524209,"data_disponibilizacao":"2022-10-27","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"TJMG - C\u00c2MARA JUSTI\u00c7A 4.0 - ESPECIALIZADA C\u00cdVEL-4","texto":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DE MINAS GERAIS<br \/>C\u00c2MARA JUSTI\u00c7A 4.0 - ESPECIALIZADA C\u00cdVEL-4<br \/>APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 25\/10\/2022<br \/><br \/>Apelante(s) - C.M.C.; J.C.S.; Apelado(a)(s) - C.M.C.; J.C.S.; Interessado(a)s - A.C.S., representado(a)(s) p\/ m\u00e3e, C.M.C.; <br \/>Relator - Des(a). Maria Luiza Santana Assun\u00e7\u00e3o(JD Convocada)<br \/>A \u00edntegra do despacho\/decis\u00e3o poder\u00e1 ser consultada no portal do TJMG - em Consultas\\Andamento Processual\\Todos Andamentos. ATEN\u00c7\u00c3O: para os processos eletr\u00f4nicos essa publica\u00e7\u00e3o \u00e9 apenas de car\u00e1ter informativo.<br \/>Adv - DAYANE DE PAULA ARAUJO, FABIANO DIAS CARDOSO, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"50391641120198130024","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado2.jsp?tipoPesquisa2=1&txtProcesso=50391641120198130024&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=20&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=50391641120198130024","tipoDocumento":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","nomeClasse":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","codigoClasse":"198","numeroComunicacao":7481,"ativo":true,"hash":"AOMEBVQ8Zp9IdlDtmTWGDwKYd9l2za","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"27\/10\/2022","dataenvio":"26\/10\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"5039164-11.2019.8.13.0024","destinatarios":[{"nome":"C.M.C.","polo":"A","comunicacao_id":6524209},{"nome":"J.C.S.","polo":"A","comunicacao_id":6524209},{"nome":"A.C.S.","polo":"P","comunicacao_id":6524209},{"nome":"C.M.C.","polo":"P","comunicacao_id":6524209},{"nome":"J.C.S.","polo":"P","comunicacao_id":6524209}],"destinatarioadvogados":[{"id":12831281,"comunicacao_id":6524209,"advogado_id":336614,"created_at":"2022-10-26 18:06:46","updated_at":"2022-10-26 18:06:46","advogado":{"id":336614,"nome":"DAYANE DE PAULA ARAUJO","numero_oab":"173137","uf_oab":"MG"}},{"id":12831282,"comunicacao_id":6524209,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-10-26 18:06:46","updated_at":"2022-10-26 18:06:46","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":12831283,"comunicacao_id":6524209,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-10-26 18:06:46","updated_at":"2022-10-26 18:06:46","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}}]},{"id":6453835,"data_disponibilizacao":"2022-10-19","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"TJMG - 4\u00aa C\u00c2MARA C\u00cdVEL  ESPECIALIZADA","texto":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DE MINAS GERAIS<br \/>4\u00aa C\u00c2MARA C\u00cdVEL  ESPECIALIZADA<br \/>APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 17\/10\/2022<br \/><br \/>Apelante(s) - E.B.A.; Apelado(a)(s) - P.E.S.; <br \/>Relator - Des(a). Alice Birchal<br \/>Autos distribu\u00eddos e conclusos ao Des. Alice Birchal em 17\/10\/2022<br \/>Adv - FABIANO DIAS CARDOSO, JOAO DA SILVEIRA BICALHO JUNIOR, LUIZ FERNANDO DE FARIA LEMOS, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"50526396320218130024","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado2.jsp?tipoPesquisa2=1&txtProcesso=50526396320218130024&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=20&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=50526396320218130024","tipoDocumento":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","nomeClasse":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","codigoClasse":"198","numeroComunicacao":4750,"ativo":true,"hash":"QJDEM7aXZ8BINnvurTVzKxLRoWe2dL","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"19\/10\/2022","dataenvio":"18\/10\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"5052639-63.2021.8.13.0024","destinatarios":[{"nome":"E.B.A.","polo":"A","comunicacao_id":6453835},{"nome":"P.E.S.","polo":"P","comunicacao_id":6453835}],"destinatarioadvogados":[{"id":12620698,"comunicacao_id":6453835,"advogado_id":294628,"created_at":"2022-10-18 17:55:01","updated_at":"2022-10-18 17:55:01","advogado":{"id":294628,"nome":"JOAO DA SILVEIRA BICALHO JUNIOR","numero_oab":"53218","uf_oab":"MG"}},{"id":12620699,"comunicacao_id":6453835,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-10-18 17:55:01","updated_at":"2022-10-18 17:55:01","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}},{"id":12620700,"comunicacao_id":6453835,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-10-18 17:55:01","updated_at":"2022-10-18 17:55:01","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":12620701,"comunicacao_id":6453835,"advogado_id":294629,"created_at":"2022-10-18 17:55:01","updated_at":"2022-10-18 17:55:01","advogado":{"id":294629,"nome":"LUIZ FERNANDO DE FARIA LEMOS","numero_oab":"106552","uf_oab":"MG"}}]},{"id":6284544,"data_disponibilizacao":"2022-10-12","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"TJMG - 13\u00aa C\u00c2MARA C\u00cdVEL","texto":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DE MINAS GERAIS<br \/>13\u00aa C\u00c2MARA C\u00cdVEL<br \/>APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 07\/10\/2022<br \/><br \/>1\u00ba Apelante - PROMED ASSISTENCIA MEDICA LTDA; AFFIANCE LIFE ADMINISTRADORA DE BENEFICIOS EM SAUDE LTDA; Apelado(a)(s) - ARI DE SOUZA LANA; <br \/>Relator - Des(a). Luiz Carlos Gomes da Mata<br \/>A \u00edntegra do Ac\u00f3rd\u00e3o poder\u00e1 ser consultada no portal do TJMG - em Consultas\\Andamento Processual\\Dados Completos. ATEN\u00c7\u00c3O: Em alguns casos de processos que tramitam em segredo de justi\u00e7a, o ac\u00f3rd\u00e3o pode n\u00e3o estar dispon\u00edvel. Para os processos eletr\u00f4nicos essa publica\u00e7\u00e3o \u00e9 apenas de car\u00e1ter informativo.<br \/>Adv - EUGENIO GUIMARAES CALAZANS, FABIANO DIAS CARDOSO, LUIZ RENATO DA SILVA, PAOLA CRISTINA RODRIGUES CAIRES, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"50050811920218130114","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado2.jsp?tipoPesquisa2=1&txtProcesso=50050811920218130114&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=20&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=50050811920218130114","tipoDocumento":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","nomeClasse":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","codigoClasse":"198","numeroComunicacao":5032,"ativo":true,"hash":"rEbP1yJdYlGI5xou1T7Er4QZeXxa8G","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"12\/10\/2022","dataenvio":"11\/10\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"5005081-19.2021.8.13.0114","destinatarios":[{"nome":"AFFIANCE LIFE ADMINISTRADORA DE BENEFICIOS EM SAUDE LTDA","polo":"A","comunicacao_id":6284544},{"nome":"PROMED ASSISTENCIA MEDICA LTDA","polo":"A","comunicacao_id":6284544},{"nome":"ARI DE SOUZA LANA","polo":"P","comunicacao_id":6284544}],"destinatarioadvogados":[{"id":12430071,"comunicacao_id":6284544,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-10-11 09:46:37","updated_at":"2022-10-11 09:46:37","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}},{"id":12430072,"comunicacao_id":6284544,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-10-11 09:46:37","updated_at":"2022-10-11 09:46:37","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":12430073,"comunicacao_id":6284544,"advogado_id":267889,"created_at":"2022-10-11 09:46:37","updated_at":"2022-10-11 09:46:37","advogado":{"id":267889,"nome":"LUIZ RENATO DA SILVA","numero_oab":"195870","uf_oab":"MG"}},{"id":12430074,"comunicacao_id":6284544,"advogado_id":294094,"created_at":"2022-10-11 09:46:37","updated_at":"2022-10-11 09:46:37","advogado":{"id":294094,"nome":"PAOLA CRISTINA RODRIGUES CAIRES","numero_oab":"120606","uf_oab":"MG"}},{"id":12430075,"comunicacao_id":6284544,"advogado_id":257504,"created_at":"2022-10-11 09:46:37","updated_at":"2022-10-11 09:46:37","advogado":{"id":257504,"nome":"EUGENIO GUIMARAES CALAZANS","numero_oab":"40399","uf_oab":"MG"}}]},{"id":6284627,"data_disponibilizacao":"2022-10-12","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"TJMG - 13\u00aa C\u00c2MARA C\u00cdVEL","texto":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DE MINAS GERAIS<br \/>13\u00aa C\u00c2MARA C\u00cdVEL<br \/>APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 07\/10\/2022<br \/><br \/>1\u00ba Apelante - PROMED ASSISTENCIA MEDICA LTDA; AFFIANCE LIFE ADMINISTRADORA DE BENEFICIOS EM SAUDE LTDA; Apelado(a)(s) - ARI DE SOUZA LANA; <br \/>Relator - Des(a). Luiz Carlos Gomes da Mata<br \/>A \u00edntegra do Ac\u00f3rd\u00e3o poder\u00e1 ser consultada no portal do TJMG - em Consultas\\Andamento Processual\\Dados Completos. ATEN\u00c7\u00c3O: Em alguns casos de processos que tramitam em segredo de justi\u00e7a, o ac\u00f3rd\u00e3o pode n\u00e3o estar dispon\u00edvel. Para os processos eletr\u00f4nicos essa publica\u00e7\u00e3o \u00e9 apenas de car\u00e1ter informativo.<br \/>Adv - EUGENIO GUIMARAES CALAZANS, FABIANO DIAS CARDOSO, LUIZ RENATO DA SILVA, PAOLA CRISTINA RODRIGUES CAIRES, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"50050811920218130114","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado2.jsp?tipoPesquisa2=1&txtProcesso=50050811920218130114&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=20&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=50050811920218130114","tipoDocumento":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","nomeClasse":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","codigoClasse":"198","numeroComunicacao":5115,"ativo":true,"hash":"AOMEBVQ86p9ImMBimTWGDw8Zd9l2za","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"12\/10\/2022","dataenvio":"11\/10\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"5005081-19.2021.8.13.0114","destinatarios":[{"nome":"AFFIANCE LIFE ADMINISTRADORA DE BENEFICIOS EM SAUDE LTDA","polo":"A","comunicacao_id":6284627},{"nome":"PROMED ASSISTENCIA MEDICA LTDA","polo":"A","comunicacao_id":6284627},{"nome":"ARI DE SOUZA LANA","polo":"P","comunicacao_id":6284627}],"destinatarioadvogados":[{"id":12430343,"comunicacao_id":6284627,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-10-11 09:46:47","updated_at":"2022-10-11 09:46:47","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}},{"id":12430345,"comunicacao_id":6284627,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-10-11 09:46:47","updated_at":"2022-10-11 09:46:47","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":12430346,"comunicacao_id":6284627,"advogado_id":267889,"created_at":"2022-10-11 09:46:47","updated_at":"2022-10-11 09:46:47","advogado":{"id":267889,"nome":"LUIZ RENATO DA SILVA","numero_oab":"195870","uf_oab":"MG"}},{"id":12430347,"comunicacao_id":6284627,"advogado_id":294094,"created_at":"2022-10-11 09:46:47","updated_at":"2022-10-11 09:46:47","advogado":{"id":294094,"nome":"PAOLA CRISTINA RODRIGUES CAIRES","numero_oab":"120606","uf_oab":"MG"}},{"id":12430348,"comunicacao_id":6284627,"advogado_id":257504,"created_at":"2022-10-11 09:46:47","updated_at":"2022-10-11 09:46:47","advogado":{"id":257504,"nome":"EUGENIO GUIMARAES CALAZANS","numero_oab":"40399","uf_oab":"MG"}}]},{"id":6046102,"data_disponibilizacao":"2022-10-05","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"TJMG - C\u00c2MARA JUSTI\u00c7A 4.0 - ESPECIALIZADA C\u00cdVEL-4","texto":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DE MINAS GERAIS<br \/>C\u00c2MARA JUSTI\u00c7A 4.0 - ESPECIALIZADA C\u00cdVEL-4<br \/>APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 03\/10\/2022<br \/><br \/>Apelante(s) - C.M.C.; J.C.S.; Apelado(a)(s) - C.M.C.; J.C.S.; Interessado(a)s - A.C.S., representado(a)(s) p\/ m\u00e3e, C.M.C.; <br \/>Relator - Des(a). Maria Luiza Santana Assun\u00e7\u00e3o(JD Convocada)<br \/>Autos DISTRIBU\u00cdDOS ao Des. MARIA LUIZA SANTANA ASSUN\u00c7\u00c3O(JD CONVOCADA), em 03\/10\/2022. <br \/><br \/>Adv - DAYANE DE PAULA ARAUJO, FABIANO DIAS CARDOSO, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"50391641120198130024","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado2.jsp?tipoPesquisa2=1&txtProcesso=50391641120198130024&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=20&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=50391641120198130024","tipoDocumento":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","nomeClasse":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","codigoClasse":"198","numeroComunicacao":2923,"ativo":true,"hash":"PDbmx4M36qvI7LdFyTJ1eQNZgozp85","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"05\/10\/2022","dataenvio":"04\/10\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"5039164-11.2019.8.13.0024","destinatarios":[{"nome":"C.M.C.","polo":"A","comunicacao_id":6046102},{"nome":"J.C.S.","polo":"A","comunicacao_id":6046102},{"nome":"A.C.S.","polo":"P","comunicacao_id":6046102},{"nome":"C.M.C.","polo":"P","comunicacao_id":6046102},{"nome":"J.C.S.","polo":"P","comunicacao_id":6046102}],"destinatarioadvogados":[{"id":12167136,"comunicacao_id":6046102,"advogado_id":336614,"created_at":"2022-10-04 17:46:44","updated_at":"2022-10-04 17:46:44","advogado":{"id":336614,"nome":"DAYANE DE PAULA ARAUJO","numero_oab":"173137","uf_oab":"MG"}},{"id":12167137,"comunicacao_id":6046102,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-10-04 17:46:44","updated_at":"2022-10-04 17:46:44","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":12167138,"comunicacao_id":6046102,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-10-04 17:46:44","updated_at":"2022-10-04 17:46:44","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}}]},{"id":5769594,"data_disponibilizacao":"2022-10-03","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"COMARCA DE BELO HORIZONTE, 2\u00ba JUIZADO DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER","texto":"COMARCA DE BELO HORIZONTE<br \/>2\u00ba JUIZADO DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER<br \/>MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) CRIMINAL<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 29\/09\/2022<br \/><br \/>REQUERENTE: V.E.M.Q.; REQUERIDO: H.R.Q.<br \/>Extinto o processo por desist\u00eancia.<br \/>Adv - RODRIGO CESAR DIAS BRUNO, FABIANO DIAS CARDOSO, MARCO ANTONIO DE PAULA.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"01565438720218130024","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado.jsp?tipoPesquisa=1&txtProcesso=01565438720218130024&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=1&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=01565438720218130024","tipoDocumento":"Medidas Protetivas de urg\u00eancia (Lei Maria da Penha) Criminal","nomeClasse":"Medidas Protetivas de urg\u00eancia (Lei Maria da Penha) Criminal","codigoClasse":"1268","numeroComunicacao":3881,"ativo":true,"hash":"KOdGxm7gYmXIdqbh1T7mg2BZy5DBkl","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"03\/10\/2022","dataenvio":"30\/09\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"0156543-87.2021.8.13.0024","destinatarios":[{"nome":"V.E.M.Q.","polo":"A","comunicacao_id":5769594},{"nome":"H.R.Q.","polo":"P","comunicacao_id":5769594}],"destinatarioadvogados":[{"id":11591708,"comunicacao_id":5769594,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-09-30 17:53:48","updated_at":"2022-09-30 17:53:48","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}},{"id":11591709,"comunicacao_id":5769594,"advogado_id":334510,"created_at":"2022-09-30 17:53:48","updated_at":"2022-09-30 17:53:48","advogado":{"id":334510,"nome":"MARCO ANTONIO DE PAULA","numero_oab":"138291","uf_oab":"MG"}},{"id":11591710,"comunicacao_id":5769594,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-09-30 17:53:48","updated_at":"2022-09-30 17:53:48","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}}]},{"id":5612045,"data_disponibilizacao":"2022-09-22","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"TJMG - 13\u00aa C\u00c2MARA C\u00cdVEL","texto":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DE MINAS GERAIS<br \/>13\u00aa C\u00c2MARA C\u00cdVEL<br \/>APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 19\/09\/2022<br \/><br \/>1\u00ba Apelante - PROMED ASSISTENCIA MEDICA LTDA; AFFIANCE LIFE ADMINISTRADORA DE BENEFICIOS EM SAUDE LTDA; Apelado(a)(s) - ARI DE SOUZA LANA; <br \/>Relator - Des(a). Luiz Carlos Gomes da Mata<br \/>Intima\u00e7\u00e3o: Designado o feito para julgamento virtual, nos termos do art. 118 do RITJMG, n\u00e3o havendo nesta modalidade de julgamento a possibilidade de participa\u00e7\u00e3o de advogados, partes e interessados. Em caso de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, as partes dever\u00e3o se manifestar no prazo de cinco dias e o feito ser\u00e1 inclu\u00eddo, oportunamente, em sess\u00e3o de julgamento presencial ou por videoconfer\u00eancia.<br \/>Adv - EUGENIO GUIMARAES CALAZANS, FABIANO DIAS CARDOSO, LUIZ RENATO DA SILVA, PAOLA CRISTINA RODRIGUES CAIRES, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"50050811920218130114","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado2.jsp?tipoPesquisa2=1&txtProcesso=50050811920218130114&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=20&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=50050811920218130114","tipoDocumento":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","nomeClasse":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","codigoClasse":"198","numeroComunicacao":1470,"ativo":true,"hash":"A7mjrylDYjjIV3sgTWJmd7YwL5MW2O","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"22\/09\/2022","dataenvio":"21\/09\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"5005081-19.2021.8.13.0114","destinatarios":[{"nome":"AFFIANCE LIFE ADMINISTRADORA DE BENEFICIOS EM SAUDE LTDA","polo":"A","comunicacao_id":5612045},{"nome":"PROMED ASSISTENCIA MEDICA LTDA","polo":"A","comunicacao_id":5612045},{"nome":"ARI DE SOUZA LANA","polo":"P","comunicacao_id":5612045}],"destinatarioadvogados":[{"id":11169998,"comunicacao_id":5612045,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-09-21 07:42:19","updated_at":"2022-09-21 07:42:19","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}},{"id":11169999,"comunicacao_id":5612045,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-09-21 07:42:19","updated_at":"2022-09-21 07:42:19","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":11170000,"comunicacao_id":5612045,"advogado_id":267889,"created_at":"2022-09-21 07:42:19","updated_at":"2022-09-21 07:42:19","advogado":{"id":267889,"nome":"LUIZ RENATO DA SILVA","numero_oab":"195870","uf_oab":"MG"}},{"id":11170001,"comunicacao_id":5612045,"advogado_id":294094,"created_at":"2022-09-21 07:42:19","updated_at":"2022-09-21 07:42:19","advogado":{"id":294094,"nome":"PAOLA CRISTINA RODRIGUES CAIRES","numero_oab":"120606","uf_oab":"MG"}},{"id":11170002,"comunicacao_id":5612045,"advogado_id":257504,"created_at":"2022-09-21 07:42:19","updated_at":"2022-09-21 07:42:19","advogado":{"id":257504,"nome":"EUGENIO GUIMARAES CALAZANS","numero_oab":"40399","uf_oab":"MG"}}]},{"id":5520522,"data_disponibilizacao":"2022-09-13","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"COMARCA DE JUIZ DE FORA, 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA","texto":"COMARCA DE JUIZ DE FORA<br \/>4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA<br \/>ALIMENTOS - LEI ESPECIAL N\u00ba 5.478\/68<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 09\/09\/2022<br \/><br \/>AUTOR: V.E.S.A.; R\u00c9U: J.P.A.<br \/>Intime-se o advogado, inscrito na OAB sob n\u00famero  159597MG, Dr(a). GABRIEL MARQUES FERREIRA para devolu\u00e7\u00e3o dos autos \u00e0 Secretaria no prazo de 3 dias, sob pena de busca e apreens\u00e3o, de perder o direito \u00e0 vista fora da secretaria e incorrer em multa correspondente \u00e0 metade do sal\u00e1rio-m\u00ednimo. ** AVERBADO ** <br \/>Adv - GABRIEL MARQUES FERREIRA, FABIANO DIAS CARDOSO, MARGARIDA MARIA BARRETO ALMEIDA, MARIA FL\u00c1VIA PRADO VILLAR.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"01713087420108130145","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado.jsp?tipoPesquisa=1&txtProcesso=01713087420108130145&comrCodigo=0145&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=1&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=01713087420108130145","tipoDocumento":"Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68","nomeClasse":"Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68","codigoClasse":"69","numeroComunicacao":520,"ativo":true,"hash":"LQa7Deb9RQQIv2CDT5N95kRgMzm2nv","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"13\/09\/2022","dataenvio":"12\/09\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"0171308-74.2010.8.13.0145","destinatarios":[{"nome":"V.E.S.A.","polo":"A","comunicacao_id":5520522},{"nome":"J.P.A.","polo":"P","comunicacao_id":5520522}],"destinatarioadvogados":[{"id":10944963,"comunicacao_id":5520522,"advogado_id":339878,"created_at":"2022-09-12 07:34:55","updated_at":"2022-09-12 07:34:55","advogado":{"id":339878,"nome":"MARIA FL\u00c1VIA PRADO VILLAR","numero_oab":"158","uf_oab":"MG"}},{"id":10944964,"comunicacao_id":5520522,"advogado_id":269015,"created_at":"2022-09-12 07:34:55","updated_at":"2022-09-12 07:34:55","advogado":{"id":269015,"nome":"GABRIEL MARQUES FERREIRA","numero_oab":"159597","uf_oab":"MG"}},{"id":10944965,"comunicacao_id":5520522,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-09-12 07:34:55","updated_at":"2022-09-12 07:34:55","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":10944966,"comunicacao_id":5520522,"advogado_id":274293,"created_at":"2022-09-12 07:34:55","updated_at":"2022-09-12 07:34:55","advogado":{"id":274293,"nome":"FABIANA RANGEL DE OLIVEIRA","numero_oab":"193","uf_oab":"MG"}}]},{"id":5459213,"data_disponibilizacao":"2022-09-06","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"TJMG - 13\u00aa C\u00c2MARA C\u00cdVEL","texto":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DE MINAS GERAIS<br \/>13\u00aa C\u00c2MARA C\u00cdVEL<br \/>APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 02\/09\/2022<br \/><br \/>1\u00ba Apelante - PROMED ASSISTENCIA MEDICA LTDA; AFFIANCE LIFE ADMINISTRADORA DE BENEFICIOS EM SAUDE LTDA; Apelado(a)(s) - ARI DE SOUZA LANA; <br \/>Relator - Des(a). Luiz Carlos Gomes da Mata<br \/>A \u00edntegra do despacho\/decis\u00e3o poder\u00e1 ser consultada no portal do TJMG - em Consultas\\Andamento Processual\\Todos Andamentos. ATEN\u00c7\u00c3O: para os processos eletr\u00f4nicos essa publica\u00e7\u00e3o \u00e9 apenas de car\u00e1ter informativo.<br \/>Adv - EUGENIO GUIMARAES CALAZANS, FABIANO DIAS CARDOSO, LUIZ RENATO DA SILVA, PAOLA CRISTINA RODRIGUES CAIRES, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"50050811920218130114","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado2.jsp?tipoPesquisa2=1&txtProcesso=50050811920218130114&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=20&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=50050811920218130114","tipoDocumento":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","nomeClasse":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","codigoClasse":"198","numeroComunicacao":8069,"ativo":true,"hash":"Ekj97AdKZWzIwMKhQTOeMO56eLPQ1G","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"06\/09\/2022","dataenvio":"05\/09\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"5005081-19.2021.8.13.0114","destinatarios":[{"nome":"AFFIANCE LIFE ADMINISTRADORA DE BENEFICIOS EM SAUDE LTDA","polo":"A","comunicacao_id":5459213},{"nome":"PROMED ASSISTENCIA MEDICA LTDA","polo":"A","comunicacao_id":5459213},{"nome":"ARI DE SOUZA LANA","polo":"P","comunicacao_id":5459213}],"destinatarioadvogados":[{"id":10828715,"comunicacao_id":5459213,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-09-05 17:39:27","updated_at":"2022-09-05 17:39:27","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}},{"id":10828716,"comunicacao_id":5459213,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-09-05 17:39:27","updated_at":"2022-09-05 17:39:27","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":10828717,"comunicacao_id":5459213,"advogado_id":267889,"created_at":"2022-09-05 17:39:27","updated_at":"2022-09-05 17:39:27","advogado":{"id":267889,"nome":"LUIZ RENATO DA SILVA","numero_oab":"195870","uf_oab":"MG"}},{"id":10828718,"comunicacao_id":5459213,"advogado_id":294094,"created_at":"2022-09-05 17:39:27","updated_at":"2022-09-05 17:39:27","advogado":{"id":294094,"nome":"PAOLA CRISTINA RODRIGUES CAIRES","numero_oab":"120606","uf_oab":"MG"}},{"id":10828719,"comunicacao_id":5459213,"advogado_id":257504,"created_at":"2022-09-05 17:39:27","updated_at":"2022-09-05 17:39:27","advogado":{"id":257504,"nome":"EUGENIO GUIMARAES CALAZANS","numero_oab":"40399","uf_oab":"MG"}}]},{"id":5222738,"data_disponibilizacao":"2022-08-22","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"COMARCA DE BELO HORIZONTE, 10\u00aa VARA FAM\u00cdLIA","texto":"COMARCA DE BELO HORIZONTE<br \/>10\u00aa VARA FAM\u00cdLIA<br \/>CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 18\/08\/2022<br \/><br \/>EXEQUENTE: M.A.M.; EXECUTADO: A.L.A.A.<br \/>Ficam as partes intimadas acerca da virtualiza\u00e7\u00e3o dos presentes autos, nos termos das Portarias Conjuntas n\u00ba 1025 e n\u00ba 1026\/PR\/2020. ** AVERBADO ** Iniciada a virtualiza\u00e7\u00e3o do processo. ** AVERBADO **<br \/>Adv - LILIAN CAMPOMIZZI BUENO, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO, FABIANO DIAS CARDOSO.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"06168221820148130024","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado.jsp?tipoPesquisa=1&txtProcesso=06168221820148130024&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=1&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=06168221820148130024","tipoDocumento":"Cumprimento de Senten\u00e7a","nomeClasse":"Cumprimento de senten\u00e7a","codigoClasse":"156","numeroComunicacao":7964,"ativo":true,"hash":"on1OxBm7YEeIy28faTpdAGVY3revpE","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"22\/08\/2022","dataenvio":"19\/08\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"0616822-18.2014.8.13.0024","destinatarios":[{"nome":"M.A.M.","polo":"A","comunicacao_id":5222738},{"nome":"A.L.A.A.","polo":"P","comunicacao_id":5222738}],"destinatarioadvogados":[{"id":10272986,"comunicacao_id":5222738,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-08-19 18:04:52","updated_at":"2022-08-19 18:04:52","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":10272987,"comunicacao_id":5222738,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-08-19 18:04:52","updated_at":"2022-08-19 18:04:52","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}},{"id":10272988,"comunicacao_id":5222738,"advogado_id":261259,"created_at":"2022-08-19 18:04:52","updated_at":"2022-08-19 18:04:52","advogado":{"id":261259,"nome":"LILIAN CAMPOMIZZI BUENO","numero_oab":"57287","uf_oab":"MG"}}]},{"id":4751840,"data_disponibilizacao":"2022-08-05","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"TJMG - TERCEIRA VICE-PRESID\u00caNCIA","texto":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DE MINAS GERAIS<br \/>TERCEIRA VICE-PRESID\u00caNCIA<br \/>RECURSO EXTRAORDIN\u00c1RIO<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 03\/08\/2022<br \/><br \/>Recorrente(s) - HERON EVANGELISTA DE ALMEIDA FERNANDES; Recorrido(a)(s) - MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MINAS GERAIS; <br \/>3. Vice-Presidente - Des(a). Ana Paula Caixeta<br \/>Publica\u00e7\u00e3o em 05\/08\/2022 : : Inadmitido o recurso especial, com fundamento no artigo 1.030, inciso V, do C\u00f3digo de Processo Civil.<br \/><br \/>A \u00edntegra do despacho\/decis\u00e3o poder\u00e1 ser consultada no portal do TJMG - em Consultas\\Andamento Processual\\Todos Andamentos. ATEN\u00c7\u00c3O: para os processos eletr\u00f4nicos essa publica\u00e7\u00e3o \u00e9 apenas de car\u00e1ter informativo.<br \/>Adv - DORCAS MARQUES ALMEIDA, FABIANO DIAS CARDOSO, LEON BAMBIRRA OBREGON GONCALVES.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"05430127820128130024","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado2.jsp?tipoPesquisa2=1&txtProcesso=05430127820128130024&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=20&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=05430127820128130024","tipoDocumento":"Recurso Extraordin\u00e1rio","nomeClasse":"Recurso Extraordin\u00e1rio","codigoClasse":"212","numeroComunicacao":1420,"ativo":true,"hash":"2nqe4VJbZagIVaHzTn1mOARKk7AgOM","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"05\/08\/2022","dataenvio":"04\/08\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"0543012-78.2012.8.13.0024","destinatarios":[{"nome":"H.E.A.F.","polo":"A","comunicacao_id":4751840},{"nome":"M.P.E.M.G.","polo":"P","comunicacao_id":4751840}],"destinatarioadvogados":[{"id":9192719,"comunicacao_id":4751840,"advogado_id":255069,"created_at":"2022-08-04 17:39:26","updated_at":"2022-08-04 17:39:26","advogado":{"id":255069,"nome":"DORCAS MARQUES ALMEIDA","numero_oab":"176905","uf_oab":"MG"}},{"id":9192720,"comunicacao_id":4751840,"advogado_id":255075,"created_at":"2022-08-04 17:39:26","updated_at":"2022-08-04 17:39:26","advogado":{"id":255075,"nome":"LEON BAMBIRRA OBREGON GONCALVES","numero_oab":"84034","uf_oab":"MG"}},{"id":9192721,"comunicacao_id":4751840,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-08-04 17:39:26","updated_at":"2022-08-04 17:39:26","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}}]},{"id":4751841,"data_disponibilizacao":"2022-08-05","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"TJMG - TERCEIRA VICE-PRESID\u00caNCIA","texto":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DE MINAS GERAIS<br \/>TERCEIRA VICE-PRESID\u00caNCIA<br \/>RECURSO ESPECIAL<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 03\/08\/2022<br \/><br \/>Recorrente(s) - HERON EVANGELISTA DE ALMEIDA FERNANDES; Recorrido(a)(s) - MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE MINAS GERAIS; <br \/>3. Vice-Presidente - Des(a). Ana Paula Caixeta<br \/>Publica\u00e7\u00e3o em 05\/08\/2022 : : Inadmitido o recurso especial, com fundamento no artigo 1.030, inciso V, do C\u00f3digo de Processo Civil.<br \/><br \/>A \u00edntegra do despacho\/decis\u00e3o poder\u00e1 ser consultada no portal do TJMG - em Consultas\\Andamento Processual\\Todos Andamentos. ATEN\u00c7\u00c3O: para os processos eletr\u00f4nicos essa publica\u00e7\u00e3o \u00e9 apenas de car\u00e1ter informativo.<br \/>Adv - DORCAS MARQUES ALMEIDA, FABIANO DIAS CARDOSO, LEON BAMBIRRA OBREGON GONCALVES.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"05430127820128130024","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado2.jsp?tipoPesquisa2=1&txtProcesso=05430127820128130024&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=20&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=05430127820128130024","tipoDocumento":"Recurso Especial","nomeClasse":"Recurso Especial","codigoClasse":"1032","numeroComunicacao":1421,"ativo":true,"hash":"jqlwEO1d6OgIq8FnTX3VJd6DGMoWQn","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"05\/08\/2022","dataenvio":"04\/08\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"0543012-78.2012.8.13.0024","destinatarios":[{"nome":"H.E.A.F.","polo":"A","comunicacao_id":4751841},{"nome":"M.P.E.M.G.","polo":"P","comunicacao_id":4751841}],"destinatarioadvogados":[{"id":9192722,"comunicacao_id":4751841,"advogado_id":255069,"created_at":"2022-08-04 17:39:26","updated_at":"2022-08-04 17:39:26","advogado":{"id":255069,"nome":"DORCAS MARQUES ALMEIDA","numero_oab":"176905","uf_oab":"MG"}},{"id":9192723,"comunicacao_id":4751841,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-08-04 17:39:26","updated_at":"2022-08-04 17:39:26","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":9192724,"comunicacao_id":4751841,"advogado_id":255075,"created_at":"2022-08-04 17:39:26","updated_at":"2022-08-04 17:39:26","advogado":{"id":255075,"nome":"LEON BAMBIRRA OBREGON GONCALVES","numero_oab":"84034","uf_oab":"MG"}}]},{"id":4569638,"data_disponibilizacao":"2022-07-15","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"COMARCA DE BELO HORIZONTE, 10\u00aa VARA FAM\u00cdLIA","texto":"COMARCA DE BELO HORIZONTE<br \/>10\u00aa VARA FAM\u00cdLIA<br \/>DIV\u00d3RCIO LITIGIOSO<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 13\/07\/2022<br \/><br \/>REQUERENTE: C.L.B.; REQUERIDO: J.X.M.B.<br \/>Vista ao r\u00e9u. Prazo de 0005 dia(s). formal de partilha \u00e1 disposi\u00e7\u00e3o ** AVERBADO ** <br \/>Adv - MANOEL JOSE BRANDAO TEIXEIRA JUNIOR, CRISTIANE RIBEIRO DA SILVA MARCO ANTONIO, CANDICE LISBOA ALVES, CARLOS JUAREZ DO AMARAL, EGINA GLAUCE SANTOS PEREIRA, FABIANO DIAS CARDOSO, JOAQUIM TOLEDO LORENTZ, MATHEUS LORENTZ FARIA, PAULO HENRIQUE AZEREDO NASCIMENTO, ANA LUIZA CAMPOS DA COSTA FIGUEIREDO, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO, JOSE MARIA PEREIRA ALVARES.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"06178404520128130024","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado.jsp?tipoPesquisa=1&txtProcesso=06178404520128130024&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=1&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=06178404520128130024","tipoDocumento":"Div\u00f3rcio Litigioso","nomeClasse":"Div\u00f3rcio Litigioso","codigoClasse":"99","numeroComunicacao":12022,"ativo":true,"hash":"PpDAj7Xq6vAIpGMC4Tnye1mRrvMJbg","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"15\/07\/2022","dataenvio":"14\/07\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"0617840-45.2012.8.13.0024","destinatarios":[{"nome":"C.L.B.","polo":"A","comunicacao_id":4569638},{"nome":"J.X.M.B.","polo":"P","comunicacao_id":4569638}],"destinatarioadvogados":[{"id":8695892,"comunicacao_id":4569638,"advogado_id":270901,"created_at":"2022-07-14 18:20:07","updated_at":"2022-07-14 18:20:07","advogado":{"id":270901,"nome":"JOSE MARIA PEREIRA ALVARES","numero_oab":"83850","uf_oab":"MG"}},{"id":8695893,"comunicacao_id":4569638,"advogado_id":271615,"created_at":"2022-07-14 18:20:07","updated_at":"2022-07-14 18:20:07","advogado":{"id":271615,"nome":"MANOEL JOSE BRANDAO TEIXEIRA JUNIOR","numero_oab":"71906","uf_oab":"MG"}},{"id":8695894,"comunicacao_id":4569638,"advogado_id":302210,"created_at":"2022-07-14 18:20:07","updated_at":"2022-07-14 18:20:07","advogado":{"id":302210,"nome":"CRISTIANE RIBEIRO DA SILVA MARCO ANTONIO","numero_oab":"104261","uf_oab":"MG"}},{"id":8695895,"comunicacao_id":4569638,"advogado_id":305539,"created_at":"2022-07-14 18:20:07","updated_at":"2022-07-14 18:20:07","advogado":{"id":305539,"nome":"CARLOS JUAREZ DO AMARAL","numero_oab":"46087","uf_oab":"MG"}},{"id":8695896,"comunicacao_id":4569638,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-07-14 18:20:07","updated_at":"2022-07-14 18:20:07","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}},{"id":8695897,"comunicacao_id":4569638,"advogado_id":378093,"created_at":"2022-07-14 18:20:07","updated_at":"2022-07-14 18:20:07","advogado":{"id":378093,"nome":"EGINA GLAUCE SANTOS PEREIRA","numero_oab":"78076","uf_oab":"MG"}},{"id":8695898,"comunicacao_id":4569638,"advogado_id":270899,"created_at":"2022-07-14 18:20:08","updated_at":"2022-07-14 18:20:08","advogado":{"id":270899,"nome":"JOAQUIM TOLEDO LORENTZ","numero_oab":"76908","uf_oab":"MG"}},{"id":8695899,"comunicacao_id":4569638,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-07-14 18:20:08","updated_at":"2022-07-14 18:20:08","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":8695900,"comunicacao_id":4569638,"advogado_id":297384,"created_at":"2022-07-14 18:20:08","updated_at":"2022-07-14 18:20:08","advogado":{"id":297384,"nome":"PAULO HENRIQUE AZEREDO NASCIMENTO","numero_oab":"117383","uf_oab":"MG"}},{"id":8695901,"comunicacao_id":4569638,"advogado_id":348804,"created_at":"2022-07-14 18:20:08","updated_at":"2022-07-14 18:20:08","advogado":{"id":348804,"nome":"ANA LUIZA CAMPOS DA COSTA FIGUEIREDO","numero_oab":"165140","uf_oab":"MG"}},{"id":8695902,"comunicacao_id":4569638,"advogado_id":388771,"created_at":"2022-07-14 18:20:08","updated_at":"2022-07-14 18:20:08","advogado":{"id":388771,"nome":"CANDICE LISBOA ALVES","numero_oab":"97180","uf_oab":"MG"}},{"id":8695903,"comunicacao_id":4569638,"advogado_id":270902,"created_at":"2022-07-14 18:20:08","updated_at":"2022-07-14 18:20:08","advogado":{"id":270902,"nome":"MATHEUS LORENTZ FARIA","numero_oab":"158023","uf_oab":"MG"}}]},{"id":4508217,"data_disponibilizacao":"2022-07-11","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"COMARCA DE BELO HORIZONTE, 10\u00aa VARA FAM\u00cdLIA","texto":"COMARCA DE BELO HORIZONTE<br \/>10\u00aa VARA FAM\u00cdLIA<br \/>CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 07\/07\/2022<br \/><br \/>EXEQUENTE: M.A.M.; EXECUTADO: A.L.A.A.<br \/>Vista ao autor. Prazo de 0002 dia(s). vista \u00e0 exequente em 48 horas, inclusive sobre o interesse em atualizar a planilha.<br \/>Adv - LILIAN CAMPOMIZZI BUENO, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO, FABIANO DIAS CARDOSO.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"06168221820148130024","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado.jsp?tipoPesquisa=1&txtProcesso=06168221820148130024&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=1&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=06168221820148130024","tipoDocumento":"Cumprimento de Senten\u00e7a","nomeClasse":"Cumprimento de senten\u00e7a","codigoClasse":"156","numeroComunicacao":5178,"ativo":true,"hash":"geNaPz7wR52IElgS8T9epma6BMJpDr","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"11\/07\/2022","dataenvio":"08\/07\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"0616822-18.2014.8.13.0024","destinatarios":[{"nome":"M.A.M.","polo":"A","comunicacao_id":4508217},{"nome":"A.L.A.A.","polo":"P","comunicacao_id":4508217}],"destinatarioadvogados":[{"id":8539859,"comunicacao_id":4508217,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-07-08 17:57:37","updated_at":"2022-07-08 17:57:37","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":8539860,"comunicacao_id":4508217,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-07-08 17:57:37","updated_at":"2022-07-08 17:57:37","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}},{"id":8539861,"comunicacao_id":4508217,"advogado_id":261259,"created_at":"2022-07-08 17:57:37","updated_at":"2022-07-08 17:57:37","advogado":{"id":261259,"nome":"LILIAN CAMPOMIZZI BUENO","numero_oab":"57287","uf_oab":"MG"}}]},{"id":4496631,"data_disponibilizacao":"2022-07-08","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"TJMG - 13\u00aa C\u00c2MARA C\u00cdVEL","texto":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DE MINAS GERAIS<br \/>13\u00aa C\u00c2MARA C\u00cdVEL<br \/>APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 06\/07\/2022<br \/><br \/>1\u00ba Apelante - PROMED ASSISTENCIA MEDICA LTDA; AFFIANCE LIFE ADMINISTRADORA DE BENEFICIOS EM SAUDE LTDA; Apelado(a)(s) - ARI DE SOUZA LANA; <br \/>Relator - Des(a). Luiz Carlos Gomes da Mata<br \/>Autos distribu\u00eddos e conclusos ao Des. Luiz Carlos Gomes da Mata em 06\/07\/2022<br \/>Adv - EUGENIO GUIMARAES CALAZANS, FABIANO DIAS CARDOSO, LUIZ RENATO DA SILVA, PAOLA CRISTINA RODRIGUES CAIRES, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"50050811920218130114","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado2.jsp?tipoPesquisa2=1&txtProcesso=50050811920218130114&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=20&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=50050811920218130114","tipoDocumento":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","nomeClasse":"Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel","codigoClasse":"198","numeroComunicacao":8128,"ativo":true,"hash":"QJDEM7aX68BI4rLcrTVzKAAYoWe2dL","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"08\/07\/2022","dataenvio":"07\/07\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"5005081-19.2021.8.13.0114","destinatarios":[{"nome":"AFFIANCE LIFE ADMINISTRADORA DE BENEFICIOS EM SAUDE LTDA","polo":"A","comunicacao_id":4496631},{"nome":"PROMED ASSISTENCIA MEDICA LTDA","polo":"A","comunicacao_id":4496631},{"nome":"ARI DE SOUZA LANA","polo":"P","comunicacao_id":4496631}],"destinatarioadvogados":[{"id":8503616,"comunicacao_id":4496631,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-07-07 18:05:16","updated_at":"2022-07-07 18:05:16","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}},{"id":8503617,"comunicacao_id":4496631,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-07-07 18:05:16","updated_at":"2022-07-07 18:05:16","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":8503618,"comunicacao_id":4496631,"advogado_id":267889,"created_at":"2022-07-07 18:05:16","updated_at":"2022-07-07 18:05:16","advogado":{"id":267889,"nome":"LUIZ RENATO DA SILVA","numero_oab":"195870","uf_oab":"MG"}},{"id":8503619,"comunicacao_id":4496631,"advogado_id":294094,"created_at":"2022-07-07 18:05:16","updated_at":"2022-07-07 18:05:16","advogado":{"id":294094,"nome":"PAOLA CRISTINA RODRIGUES CAIRES","numero_oab":"120606","uf_oab":"MG"}},{"id":8503620,"comunicacao_id":4496631,"advogado_id":257504,"created_at":"2022-07-07 18:05:16","updated_at":"2022-07-07 18:05:16","advogado":{"id":257504,"nome":"EUGENIO GUIMARAES CALAZANS","numero_oab":"40399","uf_oab":"MG"}}]},{"id":2709726,"data_disponibilizacao":"2022-05-20","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"COMARCA DE BELO HORIZONTE, 10\u00aa VARA FAM\u00cdLIA","texto":"COMARCA DE BELO HORIZONTE<br \/>10\u00aa VARA FAM\u00cdLIA<br \/>CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 18\/05\/2022<br \/><br \/>EXEQUENTE: M.A.M.; EXECUTADO: A.L.A.A.<br \/>Intima\u00e7\u00e3o. Prazo de 0005 dia(s). Da requerente para comprovar o pagamento da verba indenizat\u00f3ria de oficial de justi\u00e7a para expedi\u00e7\u00e3o do mandado de intima\u00e7\u00e3o.<br \/>Adv - LILIAN CAMPOMIZZI BUENO, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO, FABIANO DIAS CARDOSO.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"06168221820148130024","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado.jsp?tipoPesquisa=1&txtProcesso=06168221820148130024&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=1&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=06168221820148130024","tipoDocumento":"Cumprimento de Senten\u00e7a","nomeClasse":"Cumprimento de senten\u00e7a","codigoClasse":"156","numeroComunicacao":3882,"ativo":true,"hash":"JKg5dkqmYL9IdqGCmTwgbgkR1NarD3","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"20\/05\/2022","dataenvio":"19\/05\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"0616822-18.2014.8.13.0024","destinatarios":[{"nome":"M.A.M.","polo":"A","comunicacao_id":2709726},{"nome":"A.L.A.A.","polo":"P","comunicacao_id":2709726}],"destinatarioadvogados":[{"id":5779941,"comunicacao_id":2709726,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-05-19 17:46:48","updated_at":"2022-05-19 17:46:48","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":5779942,"comunicacao_id":2709726,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-05-19 17:46:48","updated_at":"2022-05-19 17:46:48","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}},{"id":5779943,"comunicacao_id":2709726,"advogado_id":261259,"created_at":"2022-05-19 17:46:48","updated_at":"2022-05-19 17:46:48","advogado":{"id":261259,"nome":"LILIAN CAMPOMIZZI BUENO","numero_oab":"57287","uf_oab":"MG"}}]},{"id":2121733,"data_disponibilizacao":"2022-05-09","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"COMARCA DE BELO HORIZONTE, 2\u00aa VARA EMPRESARIAL","texto":"COMARCA DE BELO HORIZONTE<br \/>2\u00aa VARA EMPRESARIAL<br \/>PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 02\/05\/2022<br \/><br \/>AUTOR: GILMAR REIS; R\u00c9U: ROBSON LUIZ DE ASSIS e outros<br \/>Ficam as partes intimadas acerca da virtualiza\u00e7\u00e3o dos presentes autos, nos termos das Portarias Conjuntas n\u00ba 1025 e n\u00ba 1026\/PR\/2020. ** AVERBADO ** Ficam as partes intimadas acerca da virtualiza\u00e7\u00e3o dos presentes autos, nos termos das Portarias Conjuntas n\u00ba 1025 e n\u00ba 1026\/PR\/2020. ** AVERBADO ** Ficam as partes intimadas acerca da virtualiza\u00e7\u00e3o dos presentes autos, nos termos das Portarias Conjuntas n\u00ba 1025 e n\u00ba 1026\/PR\/2020. ** AVERBADO **<br \/>Adv - DANIEL CAMPOS MENDES, VITOR DE ARAUJO XAVIER, RENATA MAGNAVACCA BARROS BALBINO, ALESSANDRA RODRIGUES DE CARVALHO BOAVENTURA, AISLANE APARECIDA MATOS BARREIROS, OSMAR THADEU ATAYDES SEABRA, DANIELA DAVIS DE CARVALHO, IDELVANIA FERREIRA COUTO, VINICIUS JOSE MARQUES GONTIJO, ALEXANDRE MIRANDA ZOCRATO, ALEXANDRE BUENO CATEB, CRISTIANO ABRAS SILVA, SALOMAO DE ARAUJO CATEB, FERNANDA KELLY FONSECA SILVA, ANGELA GOMES JELIHOVSCHI, LARISSE OLIVEIRA LOPES GUIMARAES, DANIEL MARQUES GARCIA, FABIANO DIAS CARDOSO, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO, GUSTAVO REZENDE, RENATO CAMPOS LEITE, GABRIELA GUERRA LEAL, GABRIELA ORNELAS DE OLIVEIRA, MARIANA COELHO D'AMATO, GUSTAVO HENRIQUE DUARTE, GUSTAVO REZENDE CALCAVARI.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"07740399520128130024","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado.jsp?tipoPesquisa=1&txtProcesso=07740399520128130024&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=1&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=07740399520128130024","tipoDocumento":"Procedimento Ordin\u00e1rio","nomeClasse":"Procedimento Comum C\u00edvel","codigoClasse":"7","numeroComunicacao":51241,"ativo":true,"hash":"KAPnkeQmZdAIvQ3hlTj8382Yd5o94b","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"09\/05\/2022","dataenvio":"06\/05\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"0774039-95.2012.8.13.0024","destinatarios":[{"nome":"GILMAR REIS","polo":"A","comunicacao_id":2121733},{"nome":"ALBERTO HENRIQUES SOARES DE AZEREDO COUTINHO","polo":"P","comunicacao_id":2121733},{"nome":"ANDRE LUIS DE ALMEIDA ANDRADE","polo":"P","comunicacao_id":2121733},{"nome":"HUMBERTO DE MENDONCA GURGEL","polo":"P","comunicacao_id":2121733},{"nome":"MAURO SOARES MOTTA","polo":"P","comunicacao_id":2121733},{"nome":"ROBSON LUIZ DE ASSIS","polo":"P","comunicacao_id":2121733}],"destinatarioadvogados":[{"id":4318279,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":359816,"created_at":"2022-05-06 21:47:04","updated_at":"2022-05-06 21:47:04","advogado":{"id":359816,"nome":"GABRIELA GUERRA LEAL","numero_oab":"145210","uf_oab":"MG"}},{"id":4318280,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":290992,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":290992,"nome":"SALOMAO DE ARAUJO CATEB","numero_oab":"7741","uf_oab":"MG"}},{"id":4318281,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":368344,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":368344,"nome":"LARISSE OLIVEIRA LOPES GUIMARAES","numero_oab":"128562","uf_oab":"MG"}},{"id":4318282,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":263860,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":263860,"nome":"VINICIUS JOSE MARQUES GONTIJO","numero_oab":"64295","uf_oab":"MG"}},{"id":4318283,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":366939,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":366939,"nome":"DANIELA DAVIS DE CARVALHO","numero_oab":"32793","uf_oab":"MG"}},{"id":4318284,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":362200,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":362200,"nome":"ANGELA GOMES JELIHOVSCHI","numero_oab":"37634","uf_oab":"MG"}},{"id":4318285,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":275057,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":275057,"nome":"RENATO CAMPOS LEITE","numero_oab":"93782","uf_oab":"MG"}},{"id":4318286,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":278466,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":278466,"nome":"GUSTAVO REZENDE CALCAVARI","numero_oab":"188137","uf_oab":"MG"}},{"id":4318287,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":368345,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":368345,"nome":"LILIAN MARCIA LEO","numero_oab":"40690","uf_oab":"MG"}},{"id":4318288,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":266195,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":266195,"nome":"VITOR DE ARAUJO XAVIER","numero_oab":"167799","uf_oab":"MG"}},{"id":4318289,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":368346,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":368346,"nome":"AISLANE APARECIDA MATOS BARREIROS","numero_oab":"139104","uf_oab":"MG"}},{"id":4318290,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":266192,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":266192,"nome":"ALEXANDRE MIRANDA ZOCRATO","numero_oab":"65743","uf_oab":"MG"}},{"id":4318291,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":281790,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":281790,"nome":"ALEXANDRE BUENO CATEB","numero_oab":"64336","uf_oab":"MG"}},{"id":4318292,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}},{"id":4318293,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":4318294,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":366938,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":366938,"nome":"RENATA MAGNAVACCA BARROS BALBINO","numero_oab":"129710","uf_oab":"MG"}},{"id":4318295,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":366839,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":366839,"nome":"FERNANDA KELLY FONSECA SILVA","numero_oab":"33904","uf_oab":"MG"}},{"id":4318296,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":291821,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":291821,"nome":"DANIEL MARQUES GARCIA","numero_oab":"102731","uf_oab":"MG"}},{"id":4318297,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":281791,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":281791,"nome":"MARIANA COELHO D'AMATO","numero_oab":"175491","uf_oab":"MG"}},{"id":4318298,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":267593,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":267593,"nome":"CRISTIANO ABRAS SILVA","numero_oab":"100552","uf_oab":"MG"}},{"id":4318299,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":262679,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":262679,"nome":"GABRIELA ORNELAS DE OLIVEIRA","numero_oab":"47911","uf_oab":"MG"}},{"id":4318300,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":368161,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":368161,"nome":"GUSTAVO REZENDE","numero_oab":"48311","uf_oab":"MG"}},{"id":4318301,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":259894,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":259894,"nome":"GUSTAVO HENRIQUE DUARTE","numero_oab":"159760","uf_oab":"MG"}},{"id":4318302,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":327429,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":327429,"nome":"ALESSANDRA RODRIGUES DE CARVALHO BOAVENTURA","numero_oab":"129559","uf_oab":"MG"}},{"id":4318303,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":368348,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":368348,"nome":"JOSE MARIA FERREIRA","numero_oab":"35166","uf_oab":"MG"}},{"id":4318304,"comunicacao_id":2121733,"advogado_id":332342,"created_at":"2022-05-06 21:47:05","updated_at":"2022-05-06 21:47:05","advogado":{"id":332342,"nome":"OSMAR THADEU ATAYDES SEABRA","numero_oab":"65295","uf_oab":"MG"}}]},{"id":2151884,"data_disponibilizacao":"2022-05-09","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"COMARCA DE BELO HORIZONTE, 2\u00aa VARA EMPRESARIAL","texto":"COMARCA DE BELO HORIZONTE<br \/>2\u00aa VARA EMPRESARIAL<br \/>PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 02\/05\/2022<br \/><br \/>AUTOR: GILMAR REIS; R\u00c9U: ROBSON LUIZ DE ASSIS e outros<br \/>Ficam as partes intimadas acerca da virtualiza\u00e7\u00e3o dos presentes autos, nos termos das Portarias Conjuntas n\u00ba 1025 e n\u00ba 1026\/PR\/2020. ** AVERBADO ** Ficam as partes intimadas acerca da virtualiza\u00e7\u00e3o dos presentes autos, nos termos das Portarias Conjuntas n\u00ba 1025 e n\u00ba 1026\/PR\/2020. ** AVERBADO ** Ficam as partes intimadas acerca da virtualiza\u00e7\u00e3o dos presentes autos, nos termos das Portarias Conjuntas n\u00ba 1025 e n\u00ba 1026\/PR\/2020. ** AVERBADO **<br \/>Adv - DANIEL CAMPOS MENDES, VITOR DE ARAUJO XAVIER, RENATA MAGNAVACCA BARROS BALBINO, ALESSANDRA RODRIGUES DE CARVALHO BOAVENTURA, AISLANE APARECIDA MATOS BARREIROS, OSMAR THADEU ATAYDES SEABRA, DANIELA DAVIS DE CARVALHO, IDELVANIA FERREIRA COUTO, VINICIUS JOSE MARQUES GONTIJO, ALEXANDRE MIRANDA ZOCRATO, ALEXANDRE BUENO CATEB, CRISTIANO ABRAS SILVA, SALOMAO DE ARAUJO CATEB, FERNANDA KELLY FONSECA SILVA, ANGELA GOMES JELIHOVSCHI, LARISSE OLIVEIRA LOPES GUIMARAES, DANIEL MARQUES GARCIA, FABIANO DIAS CARDOSO, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO, GUSTAVO REZENDE, RENATO CAMPOS LEITE, GABRIELA GUERRA LEAL, GABRIELA ORNELAS DE OLIVEIRA, MARIANA COELHO D'AMATO, GUSTAVO HENRIQUE DUARTE, GUSTAVO REZENDE CALCAVARI.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"07740399520128130024","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado.jsp?tipoPesquisa=1&txtProcesso=07740399520128130024&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=1&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=07740399520128130024","tipoDocumento":"Procedimento Ordin\u00e1rio","nomeClasse":"Procedimento Comum C\u00edvel","codigoClasse":"7","numeroComunicacao":81068,"ativo":true,"hash":"eNaPz7wY52IkpaqS8T9e8ejRBMJpDr","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"09\/05\/2022","dataenvio":"06\/05\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"0774039-95.2012.8.13.0024","destinatarios":[{"nome":"GILMAR REIS","polo":"A","comunicacao_id":2151884},{"nome":"ALBERTO HENRIQUES SOARES DE AZEREDO COUTINHO","polo":"P","comunicacao_id":2151884},{"nome":"ANDRE LUIS DE ALMEIDA ANDRADE","polo":"P","comunicacao_id":2151884},{"nome":"HUMBERTO DE MENDONCA GURGEL","polo":"P","comunicacao_id":2151884},{"nome":"MAURO SOARES MOTTA","polo":"P","comunicacao_id":2151884},{"nome":"ROBSON LUIZ DE ASSIS","polo":"P","comunicacao_id":2151884}],"destinatarioadvogados":[{"id":4383269,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":359816,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":359816,"nome":"GABRIELA GUERRA LEAL","numero_oab":"145210","uf_oab":"MG"}},{"id":4383270,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":290992,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":290992,"nome":"SALOMAO DE ARAUJO CATEB","numero_oab":"7741","uf_oab":"MG"}},{"id":4383271,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":368344,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":368344,"nome":"LARISSE OLIVEIRA LOPES GUIMARAES","numero_oab":"128562","uf_oab":"MG"}},{"id":4383272,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":263860,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":263860,"nome":"VINICIUS JOSE MARQUES GONTIJO","numero_oab":"64295","uf_oab":"MG"}},{"id":4383273,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":366939,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":366939,"nome":"DANIELA DAVIS DE CARVALHO","numero_oab":"32793","uf_oab":"MG"}},{"id":4383274,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":362200,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":362200,"nome":"ANGELA GOMES JELIHOVSCHI","numero_oab":"37634","uf_oab":"MG"}},{"id":4383275,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":275057,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":275057,"nome":"RENATO CAMPOS LEITE","numero_oab":"93782","uf_oab":"MG"}},{"id":4383276,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":278466,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":278466,"nome":"GUSTAVO REZENDE CALCAVARI","numero_oab":"188137","uf_oab":"MG"}},{"id":4383277,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":368345,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":368345,"nome":"LILIAN MARCIA LEO","numero_oab":"40690","uf_oab":"MG"}},{"id":4383278,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":266195,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":266195,"nome":"VITOR DE ARAUJO XAVIER","numero_oab":"167799","uf_oab":"MG"}},{"id":4383279,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":368346,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":368346,"nome":"AISLANE APARECIDA MATOS BARREIROS","numero_oab":"139104","uf_oab":"MG"}},{"id":4383280,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":266192,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":266192,"nome":"ALEXANDRE MIRANDA ZOCRATO","numero_oab":"65743","uf_oab":"MG"}},{"id":4383281,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":281790,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":281790,"nome":"ALEXANDRE BUENO CATEB","numero_oab":"64336","uf_oab":"MG"}},{"id":4383282,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}},{"id":4383283,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":4383284,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":366938,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":366938,"nome":"RENATA MAGNAVACCA BARROS BALBINO","numero_oab":"129710","uf_oab":"MG"}},{"id":4383285,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":366839,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":366839,"nome":"FERNANDA KELLY FONSECA SILVA","numero_oab":"33904","uf_oab":"MG"}},{"id":4383286,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":291821,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":291821,"nome":"DANIEL MARQUES GARCIA","numero_oab":"102731","uf_oab":"MG"}},{"id":4383287,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":281791,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":281791,"nome":"MARIANA COELHO D'AMATO","numero_oab":"175491","uf_oab":"MG"}},{"id":4383288,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":267593,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":267593,"nome":"CRISTIANO ABRAS SILVA","numero_oab":"100552","uf_oab":"MG"}},{"id":4383289,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":262679,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":262679,"nome":"GABRIELA ORNELAS DE OLIVEIRA","numero_oab":"47911","uf_oab":"MG"}},{"id":4383290,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":368161,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":368161,"nome":"GUSTAVO REZENDE","numero_oab":"48311","uf_oab":"MG"}},{"id":4383291,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":259894,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":259894,"nome":"GUSTAVO HENRIQUE DUARTE","numero_oab":"159760","uf_oab":"MG"}},{"id":4383292,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":327429,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":327429,"nome":"ALESSANDRA RODRIGUES DE CARVALHO BOAVENTURA","numero_oab":"129559","uf_oab":"MG"}},{"id":4383293,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":368348,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":368348,"nome":"JOSE MARIA FERREIRA","numero_oab":"35166","uf_oab":"MG"}},{"id":4383294,"comunicacao_id":2151884,"advogado_id":332342,"created_at":"2022-05-06 23:38:22","updated_at":"2022-05-06 23:38:22","advogado":{"id":332342,"nome":"OSMAR THADEU ATAYDES SEABRA","numero_oab":"65295","uf_oab":"MG"}}]},{"id":2225609,"data_disponibilizacao":"2022-05-09","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"COMARCA DE BELO HORIZONTE, 10\u00aa VARA FAM\u00cdLIA","texto":"COMARCA DE BELO HORIZONTE<br \/>10\u00aa VARA FAM\u00cdLIA<br \/>PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 25\/04\/2022<br \/><br \/>AUTOR: M.A.M.; R\u00c9U: A.L.A.A.<br \/>Vista ao r\u00e9u. Prazo de 0005 dia(s). para requerer oque entender de direito<br \/>Adv - LILIAN CAMPOMIZZI BUENO, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO, FABIANO DIAS CARDOSO.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"06168221820148130024","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado.jsp?tipoPesquisa=1&txtProcesso=06168221820148130024&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=1&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=06168221820148130024","tipoDocumento":"Procedimento Ordin\u00e1rio","nomeClasse":"Procedimento Comum C\u00edvel","codigoClasse":"7","numeroComunicacao":153516,"ativo":true,"hash":"adD75Pq6DVIErEJfATgEaEbYnyG1xN","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"09\/05\/2022","dataenvio":"07\/05\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"0616822-18.2014.8.13.0024","destinatarios":[{"nome":"M.A.M.","polo":"A","comunicacao_id":2225609},{"nome":"A.L.A.A.","polo":"P","comunicacao_id":2225609}],"destinatarioadvogados":[{"id":4562653,"comunicacao_id":2225609,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-05-07 04:10:23","updated_at":"2022-05-07 04:10:23","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}},{"id":4562654,"comunicacao_id":2225609,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-05-07 04:10:23","updated_at":"2022-05-07 04:10:23","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":4562655,"comunicacao_id":2225609,"advogado_id":261259,"created_at":"2022-05-07 04:10:23","updated_at":"2022-05-07 04:10:23","advogado":{"id":261259,"nome":"LILIAN CAMPOMIZZI BUENO","numero_oab":"57287","uf_oab":"MG"}}]},{"id":2241264,"data_disponibilizacao":"2022-05-09","siglaTribunal":"TJMG","tipoComunicacao":"Intima\u00e7\u00e3o","nomeOrgao":"COMARCA DE BELO HORIZONTE, 10\u00aa VARA FAM\u00cdLIA","texto":"COMARCA DE BELO HORIZONTE<br \/>10\u00aa VARA FAM\u00cdLIA<br \/>PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO<br \/>DATA DE EXPEDIENTE: 25\/04\/2022<br \/><br \/>AUTOR: M.A.M.; R\u00c9U: A.L.A.A.<br \/>Vista ao r\u00e9u. Prazo de 0005 dia(s). para requerer oque entender de direito<br \/>Adv - LILIAN CAMPOMIZZI BUENO, RODRIGO CESAR DIAS BRUNO, FABIANO DIAS CARDOSO.<br \/><br \/>ATEN\u00c7\u00c3O: As publica\u00e7\u00f5es dos expedientes do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais no sistema de Comunica\u00e7\u00f5es Processuais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a t\u00eam car\u00e1ter meramente informativo. Os cadernos do Di\u00e1rio do Judici\u00e1rio Eletr\u00f4nico (DJe) do TJMG poder\u00e3o ser consultados em https:\/\/dje.tjmg.jus.br.","numero_processo":"06168221820148130024","meio":"D","link":"https:\/\/www4.tjmg.jus.br\/juridico\/sf\/proc_resultado.jsp?tipoPesquisa=1&txtProcesso=06168221820148130024&comrCodigo=0024&tipoPessoa=X&naturezaProcesso=0&situacaoParte=X&numero=1&select=1&tipoConsulta=1&natureza=0&ativoBaixado=X&listaProcessos=06168221820148130024","tipoDocumento":"Procedimento Ordin\u00e1rio","nomeClasse":"Procedimento Comum C\u00edvel","codigoClasse":"7","numeroComunicacao":168938,"ativo":true,"hash":"eNaPz7wY52IErMlH8T9e8ejRBMJpDr","status":"P","motivo_cancelamento":null,"data_cancelamento":null,"datadisponibilizacao":"09\/05\/2022","dataenvio":"07\/05\/2022","meiocompleto":"Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional","numeroprocessocommascara":"0616822-18.2014.8.13.0024","destinatarios":[{"nome":"M.A.M.","polo":"A","comunicacao_id":2241264},{"nome":"A.L.A.A.","polo":"P","comunicacao_id":2241264}],"destinatarioadvogados":[{"id":4606149,"comunicacao_id":2241264,"advogado_id":293158,"created_at":"2022-05-07 05:11:23","updated_at":"2022-05-07 05:11:23","advogado":{"id":293158,"nome":"RODRIGO CESAR DIAS BRUNO","numero_oab":"61061","uf_oab":"MG"}},{"id":4606150,"comunicacao_id":2241264,"advogado_id":368347,"created_at":"2022-05-07 05:11:23","updated_at":"2022-05-07 05:11:23","advogado":{"id":368347,"nome":"FABIANO DIAS CARDOSO","numero_oab":"164136","uf_oab":"MG"}},{"id":4606151,"comunicacao_id":2241264,"advogado_id":261259,"created_at":"2022-05-07 05:11:23","updated_at":"2022-05-07 05:11:23","advogado":{"id":261259,"nome":"LILIAN CAMPOMIZZI BUENO","numero_oab":"57287","uf_oab":"MG"}}]}]}